黑豹成為首套MCU電影登上時代雜誌封面

Because its a nigga movie

搏老命吹奏黑人嘅時代已經來臨，做相同嘅事黑人會比白人更威水，但呢樣完全唔叫種族歧視。

黑豹上時代封面個個為黑人平權歡呼，黑人終於抬頭。真正喺紐約貧民窟嗰班低下階層黑人呢？咪引入多啲墨西哥同中東窮鬼同佢地爭飯食囉。咩呀，得你地黑人要平權呀？有黑豹你J仲唔夠

如果出套黑人女英雄做主角係咪無敵

你漏左同性戀

catwoman
但

你漏左素食

套戲仲要探討埋跨性別人仕嘅壓迫同埋支持難民嘅立場
仆街喇，奧斯卡都有得攞

拎Oscar 要吸埋毒

嘩 呢個題材
吸毒，同性戀，女人，黑人，殘疾，愛滋
拎硬Oscar

已經講左會拍 新一代Kickass就係

設定係黑人單親母親

政治正確Max

同埋未做英雄係一個性工作者

左膠最愛

重要習慣俾人性侵，metoo

最好講埋鐘意保護動物權益

Vegan